README
Estes documento README tem como objetivo fornecer as informações necessárias para realização do projeto Empresas.

O QUE FAZER ?
Você deve realizar um fork deste repositório e, ao finalizar, enviar o link do seu repositório para a nossa equipe. Lembre-se, NÃO é necessário criar um Pull Request para isso, nós iremos avaliar e retornar por email o resultado do seu teste.
ESCOPO DO PROJETO
Deve ser criada uma API em NodeJS ou Ruby on Rails.
A API deve fazer o seguinte:
Login e acesso de Usuário já registrado;
Para o login usamos padrões JWT ou OAuth 2.0;
Listagem de Empresas
Detalhamento de Empresas
Filtro de Empresas por nome e tipo
Informações Importantes
A API deve funcionar exatamente da mesma forma que a disponibilizada na collection do postman, mais abaixo os acessos a API estarão disponíveis em nosso servidor.

Para o login usamos padrões OAuth 2.0. Na resposta de sucesso do login a api retornará 3 custom headers (access-token, client, uid);

Para ter acesso as demais APIS precisamos enviar esses 3 custom headers para a API autorizar a requisição;

Mantenha a mesma estrutura do postman em sua API, ou seja, ela deve ter os mesmo atributos, respostas, rotas e tratamentos, funcionando igual ao nosso exemplo.

Quando seu código for finalizado e disponibilizado para validarmos, vamos subir em nosso servidor e realizar a integração com o app.

Independente de onde conseguiu chegar no teste é importante disponibilizar seu fonte para analisarmos.

É obrigatório utilização de Banco de Dados MySql/PostgreSQL

Dados para Teste
Servidor: http://empresas.ioasys.com.br/
Versão da API: v1
Usuário de Teste: testeapple@ioasys.com.br
Senha de Teste : 12341234
Dicas
Documentação JWT https://jwt.io/
Frameworks NodeJS:
https://expressjs.com/pt-br/
https://sailsjs.com/
Guideline rails http://guides.rubyonrails.org/index.html
Componente de autenticação https://github.com/lynndylanhurley/devise_token_auth
